陳怡呢條youtuber真係好垃圾

訓唔著上youtube睇下片
睇到陳怡呢條垃圾youtuber係到講埋啲風涼說話
之前靠拍踩大陸哩片上位
前排就成日出片返大陸飲飲食食不得止
宜家仲要成日出埋啲奶共片
已unsubscribe
一齊檢舉到佢channel收皮

佢似係有精神病 劉馬車之流

邊個黎

前排話食素點知轉過頭又食返肉
成日以為自己好有見解咁
一味吹奏自己
話自己樣靚大波食洋腸
真係笑撚死人

依兩星期好多人出post講，可唔可以唔好再出post講佢吖。救救大家

我睇開始有巴絲响應 dislike&檢舉，但dislike仲唔隻成都屎咁多嘅…

乜水呀 冇人識呀
亦冇人想知佢講乜

呢二日 第幾個post 關於佢 咪再開關於佢既post啦

Dun make stupid people famous

見到佢連任食邊爐個啲牛都可以生食就覺得佢應該真係痴線

藍絲idol嚟啦依家

1個月唔夠憑啲pls 藍絲嘅片

升咗成萬訂閱

啲片views亦大升！

我覺得佢嘅影響力可能仲勁過個馬車

佢扮晒知性

上年仲俾youtube 頒個10大youtuber 獎

佢個fans base唔細！

佢點擊率唔低

好多人扮踩佢
其實係上連登幫佢宣傳

大家唔好再睇佢d片

唔好再講佢講乜

條臭西咪又係話大陸點好點好，成日上去飲飲食食果d無腦臭西

唔好送點擊率比佢

好撚認同呢點
佢viewer個background好窄
靠連登拉闊光譜，感覺大眾化啲增加收入

女版劉馬車

條友講d野 好離地 , 佢自已就住外國扮愛港。

講到自已幾努力 但睇佢講d野就知係 温室小花 乜都係屋企比 .

所以大家唔好再post佢d野啦， stop making stupid ppl famous

Don’t make stupid people famous

認真 佢似係有精神或者情緒問題 成個人神神化化咁

Who

有個親戚話自已中立然後喺咁send 呢條豬西去family gp

之前好似拍片 生食打邊爐肥牛

睇佢果d人仲on9

唔好睇佢啲片，唔好理佢，其實現實上有冇識得佢係咪痴線？

佢之前話有啲男人好醜，佢老母叫佢千其唔好搵個醜嬲影響佢咁靚既基因喎

唔好睇佢啲垃圾片

Who?

買like好平

雖然你係P牌仔
但我好認同你講既野
佢D片一次都無睇過
而家D人咩9屎垃圾都睇
有事先黎後悔睇過

個老女人成日覺得自己好有錢

點解仲要睇

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

之前我有睇佢的片，佢講嘢都有佢的觀點同角度，但係六月之後的片就上了身一樣，痴鬼線！

Unsubscribe咗佢幾星期
條女又要屌大陸西 又要返大陸
係咪精神失常

本來幾buy佢 佢耐咗發現佢個人有啲問題
就不了

Agree!

狗屎垃圾 從來無subscribe過
想睇癡線佬 都睇馬車唔睇佢

已unsubscribe

仲有幾集講大陸恐怖漫畫，屌垃圾

條死肥婆個樣一睇就知有精神病架啦

開始又反中，而家又親中咁，搞到人好想睇嚟研究下

Stop making stupid people famous

波係大但係個肚腩都差唔多大呢 個樣就更加唔洗講

佢而家係藍絲KOL
大把藍絲撐佢

垃圾都不如

佢好樣衰 個波垂到落個肚
睇左一次就不g

好煩
咪再講佢
唔想知

奶共R job好常見

推

似係有反社會人格

其實可唔可以學下佢，先用佢地角度評論事件，吸納佢地啲觀眾再慢慢轉風向

我覺得唔好齋 unsubscribe
最好係知道佢講o個 d point, 然後逐一擊破

靠啲大叔養，自已諗

抖陰雞

佢真係俾無腦星人睇

係愛國愛黨就咪撚用youtube啦屌
你的黨鎖9左架

FUCK,我唔明甘低質的人，都有人睇

點止咁簡單，阿叔喎！！有親密接觸

點解你一開始會訂閱佢

佢之前有串鳩劉馬車
點知依家拍埋啲片、講埋啲嘢都一模一樣

成日笑9大陸西，大陸佬，但其實自己都奶中共屎眼

條女好似係澳州到讀咗中學 之後再去法國讀大學佢話遲啲一定返大陸住 真係中產撚黎

本身有睇開佢
有啲笑大陸哩行為既片都覺得幾好笑
有時都有睇下佢講反生育主義個啲
但呢個月好似撞撚左邪咁
幾乎日日都出片抽水

咁撚樣衰既
利申未聽過

喺佢啲片好撚多予盾位 佢近排話外國一定會比人歧視所以一定返大陸。但以前話因為太撚多新移民所以會去返美國，法國，澳洲到住。

report佢d片

（做緊）

依條自信閪 成撚日以為自己好有見解
勁嘔心

真 有腦嘅都會覺得佢愈嚟愈有問題 啲留言都全部大陸人 好撚on9

屌佢，突然間睇到佢個Youtuber咩事
又幫黑警，反對聲音講野
內容大意都係話我地口講民主
但容納唔到支持修例聲音
話反我地專制

屌你啦 對住共產黨仲講理性

有個comment話佢樣靚大波...？
走去search下
靚你老母咩嚇死人...

[img] 唔7[/img][url][ur [url]網址[/url]l]網址[/url][/url][url]網址[/url]

之前佢話自己做傳媒
之後就想做youtuber
中間有乜事發生無人知
我估係情緒病或精神病
有無行家識佢？

佢個樣都幾有明星相... 女版洪金寶

屌facebook d 藍絲同支那人係咁post 佢條link

Like多過dislike,睇留言真係支持者多

兩個字：臭雞

哇屌好撚似

佢成日懶神秘咁唔講自己做咩工咩公司
但又吹到自己賺好多錢 好中產
條友有點反社會人格 咩都批評一餐

有冇人可以整合一下佢點侮辱華人
又講到華人基因低劣(除咗佢同佢個妹)
唔想再見到呢條痴線婆，但有親戚最近成日share佢d片

咁你又睇黎做乜
劉馬車仔會唔會集集追丫, 李私煙你係咪個個訪問就睇丫
唔睇咪得

認真講 佢呢類型偽評論片比起明顯既深藍片仲危險 係會令淺藍推向深藍個種

同劉馬車呢D好明顯行為上已經見到係痴線佬既片唔同
佢睇落好似坐定定,有條理, 中肯咁表達自己觀點
但係又會用局部的片段去代表整場示威
d老豆老母好Buy呢種

欠缺對反修例既全面既觀察 而作評論 睇唔到root cause
爭論停留係示威手法, 警民衝突上面 多過真係係修例上面

老豆老母可以花上一整日既時間去youtube睇泥類型既片 然後當自己已經睇左好多新聞 意識唔到係Youtube演算法下 假如無法判斷公信力既媒體 再多既片 都係同一個圈子 同溫層

佢"評論"左好撚多野(同性戀婚姻, 窮人生仔 減肥 瑪雅文明(?) etc.) 明明Gossip性質大過認真評論 偏偏出完段"評論"反送中既片後 好多老豆老母信到十足十

：家母唔識打字都因為Youtube推送而睇到佢條片 諗諗下覺得不妙 跟手google下佢咩料 仆街

呼籲下大家最低限度都一定report爆呢條木咀

你真係講得無錯。

個問題係啲觀眾如果頭腦唔係咁清醒，就好容易俾陳怡呢啲心懷不軌嘅人呃左。我夠膽講，佢講反送中啲片有大部分內容都有邏輯謬誤，尤其佢講法治嗰條片真係錯到，佢完全露曬餡，無料扮四條。

陳怡我好鐘意睇你啲娛樂片架咁搞笑，但正經野我真係睇唔過眼你喺度誤導人囉。

個pk三個鐘前又出奶共新片

呢個頻道簡直不支那謂！同我嗰個所謂藍絲帶屋企人諗嘢差唔多

好撚肉酸，真係相由心生

agger

最好笑我見過佢食素嗰陣屌鳩啲觀眾 問佢哋”你唔覺得食肉好殘忍嘅咩”
佢話佢為咗佢隻狗食素 然後屌鳩人 之後自己又食返肉

檢舉所以佢既片 加 dislike

佢話佢自己輪廓好深好靚所以要搵個大陸佬

Report

佢要奶共咁佢之前起勢咁笑大陸西做乜鳩

陳怡 你個死肥西係咪人格分裂啊

大家快啲report dislike
屌你老母閪之前subscribe過條死肥婆

推啊！
記得dislike同埋整合做文宣 佢屌過好多次大陸人

以為眾人皆醉佢獨醒個隻，應該係真心膠

好似係初初踩移民外國既華人精神分裂而出名

只怪呢個世代出乜片都有人睇，就以為自己講既係真理，就開始以另一角度睇呢個世界發生既事以為比人聰明

唔明點解佢係外國讀書同做過蘋果狗仔隊都可以咁on9
唯一一個解釋就係為左錢 呃藍絲hitrate

btw佢之前講過而家佢有接一d幫人翻譯嘅工作
唔知會唔會係自僱part time 所以先咁多時間拍片
個客源有機會係外國人 如果係文宣果方面可以叫人唔好再比生意佢做

希望有識佢嘅人爆料

死肥豬西

Push

呢條女騎牆派

我之前都有出 po 屌柒過佢
但啲人叫我唔好幫佢宣傳
佢嘅影響力真係唔可以睇少
前幾日七萬個 subscribe 依家已經九萬

依條女真人樣衰到仆街又肥又黑,行出黎成個大媽咁
唔明啲人點解可以話大波靚女

我覺得佢分析都幾好，陳怡我好耐之前已經有睇，我記得佢係黃底，唔知做乜尻呢年好似痴左線咁。以前就話自己唔去美容院做機，轉個頭有人贊助佢去，就仆住咁去。仲話自己食素，又轉個撚頭去啲任食式打邊爐生食牛肉。最好笑係咩，佢話人類洗頭唔洗用洗頭水，原因太過on9我就唔打出黎，後尾半個月定一個月之後佢自己頂唔順，用返洗頭水。仲有串啲大陸西耶教，講到自己好有錢但又要人贊助佢比錢睇佢channel ，又話自己係壹週刊記者（未經證實），勁多野都自相矛盾，我懷疑佢根本就係呃view，呃啲咸濕中老阿伯錢！

前言不對後語

以前佢講野確實有魔力吸引一班信徒
好彩今次反送中佢現曬形
見到佢d片就嬲